收個1155既底板比i5 2400用

有部陳年舊機，應該壞左底板，用緊i5 2400 CPU. 有無巴打有唔要既板。上網睇好似係用 1155既板。
thanks

停產咗咁耐，你換完隨時捱唔到一年又打柴

我有H61M岩唔岩

新高登百二三蚊有塊啦

買呢個，兩蚊塊！

唔記得留tg

會唔會寄黎hk😂😂

得喎，應該係1155

又唔想o徒錢換機。
我上下網咁，用下office, excel

半年前淘咗塊b75 仲work

Shipping: Does not ship to Hong Kong

仲用緊？定唔用？

珍寶
ASRock 華擎 H61M-VG4 H61,DDR3,LGA 1155,M.ATX M/B HK$ 420
GIGABYTE 技嘉 GA-H61M-DS2 R5.0 H61,DDR3,LGA 1155,M.ATX M/B 全固態電容 HK$ 399

中央田
Asus 華碩 H61M-K, H61, MATX, LGA1155, 2*DDR3, Graphic by CPU $499

唔知仲有冇貨

真係行去新高登快手搞掂仲實際